第時香港獨立邊個做總統？

梁振英定陳浩天？

梁振英唔洗講，多得佢一直吹奏港獨先帶起大家討論。由民族論到今日FCC，如果冇左佢都冇咁多人討論
民族論俾佢吹奏到賣斷晒貨，FCC單野俾佢搞到全香港人都知，連外媒都特登出文回應佢。好多嘢身後都有佢嘅影子
港獨之父嘅名當之無愧
我懷疑佢已經有晒plan要點做

陳浩天，唔晒講由組黨到依家做左好多事。迫到政府撕爛塊面，搞到港獨依個topic上到外媒報導，又有同其他組織連繫。
咁多次發言嘅表現亦都有目共睹
將來明面上嘅港獨代表人物應該都係佢

真係好難揀

港豬: 劉華, 發哥

請侵侵黎做
Make hong kong great again

陳浩天大總統
梁天琦總理
關元帥

已經俱備初步埋班架構

第時第時 , 第時選市長啦

打夠飛機未

你將梁振英放係邊到
佢為港獨付出咁多，起碼要好似孫中山咁做臨時大總統
橫掂佢其實都好崇拜孫中山

你以為有得我地選咩

嗱嗱淋殺左佢
等佢條咸魚可以好似毛魔咁永遠攤屍
安放係李鄭屋古墓

票投689
唔係689我都唔知港獨呢樣嘢

關sir啦 咁有型

學瑞士咁玩聯邦制

一人一票選㗎

所以話....

一開始覺得佢係共產黨黨員
依家真係有啲覺得佢係身在曹營心在漢

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

你就算鳩數啦

咁梁振英可能拎到中產同新移民票

一定唔係梁振英 佢自己ON9姐

朱將軍都唔提？

老實講，對港獨嘅影響力完全俾唔上